今日以後邊個阻住私了都應被私了無論係咩人

屌 見到今日太古城有啲大愛撚阻住私了個刀手同埋搞到刀了得咁少今日開始再有人阻住私了一次警告無效之後都應被私了

1

2

同意

識叫神獸又點，見到嗰啲乜乜咪又係爭識9叫走人。

真心要屌撚柒阻膠